### Каталог vanessa

Содержит:

* Результат выполнения теста работы форм - test_1_ОткрытиеФорм.feature
* Результат выполнения теста создания и записи объектов - test_2_ЭмиссияВыпуск.feature
* Результат выполнения теста обмена с RabbitMQ (подключение, отправка и получение служебного сообщения {Автотест}) - test_3_RabbitMQ.feature